讀mental nursing真係會失業？

仆你個街 得poly mental offer
Trans general 難唔難

幾多分啊

435366 （bio/chem)

聽聞今年請得一半？

Mental 無得trans嫁喎

唔撚係掛？ 爆4都唔得？

咪吹啦 今年有個trans到

有人trans 到 mental升yr2直入general yr2

9成啦

你有信心咪go lor
5年時間 時間成本太大

一個

真

唔會失業，最多唔係做HA

院舍都唔夠錢請人啦
睇鏗鏘集啦 ching

得一個試咪一個trans到

仆街 左手係肉 右手又係肉

聽講理大六十幾人 有十冇人請

上poly個網睇report

你當我離地囉
At least 我身邊嗰班都搵到

何況幾年後嘅嘢邊個知
政府都出口術話要增加開支啦

咁我地咪祝樓豬好運 只能咁做

有冇mental 巴絲分享下
係咪9成請女

而家果批通常first in唔請
但second in都會請哂

果一年空窗期可以做老人院
但人工少1皮

利申 聽d staff講

為左入HA，我pca都肯做